點解有人投訴港台，但就冇人投訴TVB?

300人投訴左右紅藍綠，咁有幾多人投訴TVB新聞？ 🤔

無知的一問🙏🏻

過萬宗，但通訊事務局話投訴tvb唔成立

你估冇人投訴？
大撚把
不過個情況同向公務員事務局投訴黑警一樣

我感覺藍絲投訴港台就好有恆心，但投訴tvb的人就好似三分鐘熱度咁...

我好鐘意港台，唔想佢比人攪

最鐘意睇鏗鏘集👍

通訊管理局:

歡迎留低資料跟進
下星期沙嶺墳墓見